Awwinorme koggo konna kohtos sel 4mal Weebruari kuu päewal astusid ette nimmega Juhhan Särg ja Nennasi kõrtsmik. Andrei Lansperg 1845 aastal on kortsis olnud, ja nüüd 1848 aastal Andrei Lansperg on hakand kõrtsi wõlgo noudma, ja Juhhan Särg on ütlenud et temma mitte polle wõlgo on keik ärra maksnud siis kui temma on sealt wina wotnud ja siis ei olle nemmad mitte noudnud kui on sealt kõrtsist ärra lähnud. mis tunnistawad
Koggo konna kohto mehhed
Andres Tamm 
Maddis Hallik 
Maddis Kaddak
